廠迷怒了！李城都耗資7000萬 我們呢...

槍迷真絕望了
李斯特城今晨宣佈了又一筆簽約——4000萬英鎊買下蒂列文斯（Y.Tielemans）。截至目前，李斯特城已經在今夏豪耗資7000萬英鎊，這一下子令阿仙奴球迷非常憂慮了。
阿仙奴今夏轉會預算只有4500萬英鎊，這使得他們至今沒有買入強援。看到李斯特城收購不斷後，阿仙奴球迷急了，他們擔心新賽季英超，他們會被李斯特城給擠出前6位置。

以下是英媒摘選的英國網民評論：
李斯特城下季的前景看起來很讓人期待，在簽下蒂列文斯後，李斯特城的中場妥妥比阿仙奴和車路士強。爭六大戰到時肯定很激烈，激動人心啊。
李斯特城為一名球員就花了4000萬英鎊，這幾乎是阿仙奴的所有預算。然而，阿仙奴竟然還宣稱自己是一家志在冠軍的有雄心的球會，這太可笑了。
現在曼城、利物浦、熱刺、車路士、曼聯、韋斯咸、狼隊、李斯特城和愛華頓等隊都比阿仙奴強。艾馬利（U.Emery）現在的工作任務是爭6了。
（小九）

個啲所謂球迷咪轉撐李城囉，我地阿仙奴係憑實力、士氣嬴英超，唔係用錢堆砌既豪門黎

艾美利整靚棚牙 廠迷：用轉會預算？

【Now Sports-體育】阿仙奴經過休息後終於正式展開季前訓練，在官方發放的相片中，艾美利被發現疑似整靚棚牙。

艾美利（Unai Emery）的不整齊的牙齒外觀，一向受到球迷些微的嘲笑，如今變靚仔，有球迷在Twitter上毒舌留言：「艾美利終於處理他的牙齒，或者他用了球隊的轉會預算去整牙。」

有另一名球迷則指，「艾美利的牙齒修復成功就像新球員加盟，歡迎它加盟。」不過亦有球迷反諷指：「有人發現艾美利終於修復好他的牙齒嗎？」更有球迷笑指艾美利整牙，是阿仙奴邁向成功的一步，「或者會像利物浦與高普般，有機會取得歐聯冠軍！」

球迷把艾美利此舉聯想到轉會預算也不無道理，因為阿仙奴在轉會市場偏向冷靜，仍未有重要收購，但其他球隊已在轉會市場上取得不少好球員。

總之高安基一日唔死，阿記都無運行

笑死 j士氣

D霸氣

利迷都怒了

歐聯冠軍都要怒

窮鬼

我廠劍指西班牙連加特
華斯機斯

真係可悲 要擔心有無前6

我轟有transfer ban都洗得多過佢

廠迷嬲撚到

堂堂倫敦球會居然咁寒酸，不如撤離倫敦喇

唔買人點應付歐聯戰線 仲有國內d盃賽

on9 我地阿記8千萬買zaha呀 你地有咩呀

學利
垃圾飛機盃第一輪就出局
唔洗浪費體力

arsenal 成績咁屎，係都投資落佢隊NBA度，金塊玩得唔錯

李城都叫前英超冠軍 使錢多好正常

學利咁走線下季拎歐聯

老老實實 賣走幾隻炸彈人以經勁左

邊有得比

李城賣後防大將麥佳亞都有1億2千萬磅資金啦

奪冠又無望，歐戰又踢歐霸，洗咁多錢做乜？